突發 大圍跳軌

有個後生仔跳軌